[行動] 周同學悼念即時討論

調景嶺至寶林黨鐵內外大量狗隻
外區人要入請三思
尚十狗隻已經佔領
各行人隧道公園都有狗
風險極高
各手足小心

推上熱門

有裝勿來

重狗

1 push = 1 prayer 🙇‍♂️

記住將軍澳係好閪係好難走

1

2

將軍澳四區都有極大量狗 差唔多所有出入口都重狗

真係小心 唔想又有無辜被捉

我敢講今日係有史以黎將軍澳最重狗既一日

冇錯

除左康城

推

點解推唔到上去你地係咪唔記得咗周同學

推啊

冇出but push